點解YouTube 隱藏左好多梁天琦既片

沒有暴從只有暴政既片無左
光復香港時代革命既片都無左
好多梁天琦理念既片無左
垃圾google

推

P牌推唔到post

推阿屌你老母

天琦

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

幫你推下

打壓愈來愈強，我地要更加堅定

痴撚線 google Facebook 開始打壓運動

[center]

有 backup o既麻煩 up 返上去

Push

推啊推到有人擺返出黎

Facebook 都無左

push

有五毛report

點解report 禮義廉咁耐
佢都唔會收皮嘅